Sofi做乜撚幫我自動cancel賣單

一起身收到個咁既email
諗住set好可以唔睇幾日
凌晨5點幾佢自己cancel我張限價單
明明訓緊覺

你用限價盤?
好似有第3個盤先可以set 時限

係限價

限價盤即日成交唔到會自動取消 用GTD Order啦

限價只係當日有效

你要用限期盤去放

到時咪 cancel 囉

第一次買股票😏

明白
原來我自己膠
唔該
祝各位贏多d

肯定係

好笑

用sofi

收咗市咪 cancel

唔怪得股災

抵能死, 用Sofi

岩 柒左就認

明顯你無set good until canceled